17歲少女「假訂披薩」誘外送員上門！發狠開槍斃了他 男友也慘死

美國印第安那州的達美樂披薩（Domino's Pizza）外送員約書亞（Joshua Ungersma）接獲訂單，把餐點送到拉法葉（Lafayette）北16街2000街區，未料卻遭「客戶」持槍搶劫。他為了自我防衛，開火抵抗，導致一名男嫌死亡，但自己也身中多槍喪命。

詳細：

送pizza都要同人駁火

送外賣都要跎鐵

帶槍送pizza

約書亞身後留下妻子、繼子與6個月大的兒子。他在超市裡的肉品部工作已經13年，為了撫養家庭，才會兼差在達美樂擔任外送員，賺取外快，未料工作時卻遇上劫難。

慘

男嫌
男姓嫌犯都要簡寫

約書亞身後留下妻子、繼子與6個月大的兒子。他在超市裡的肉品部工作已經13年，為了撫養家庭，才會兼差在達美樂擔任外送員，賺取外快，未料工作時卻遇上劫難。

女權或成最大贏家

death stranding

台仔啲中文真的不太行

原版：

送外賣都要經歷生死

黑人少女殺白人

做外賣都要預左同人駁火...

諗起炸彈個單

我呢啲生活於安逸既港豬難以理解 RIP

帶定槍返外賣

睇得明咪得囉
你而家又唔係唔明
大同 中同 慶生 繁時 咪又係咁用

外賣仔

BLM

你唔係外賣仔

槍權最大問題係
搞到d痴線佬殺傷力高左

美團lives matter

留下妻子、繼子與6個月大的兒子。

嘩，佢老婆條命都好堅wor，佢再結ge對仔就變左繼子同繼繼子

黑人肥婆

垃圾力架

送個pizza都要有槍

香港班黑警同精神病人無分別
香港人無槍權但又要受痴線佬威脅

加底仲平過唔加底？

pizaaman 死得有尊嚴 respect

想比17歲少女射

左膠又扮睇唔到

你唔係外賣仔！

外賣仔既一生
曾經經歷過戰火連連 槍管背後 係辛苦錢財既工作
登登 登登登 登登

無腦的人有槍真係幾危險
叫外賣再打劫pizza速遞員做乜鳩，有晒你電話地址實拉到你啦。

你老味我冇一個睇得明

真係睇唔明喎
我仲以為打錯字

同支那一樣

之前見過有條YouTube prank 就係玩個外賣仔
個外賣黑人坐喺梳化 片主係一男一女嚇佢扮想殺佢
個陣心諗如果外賣仔有槍佢地就玩完
當然唔知係咪夾埋

香港無槍權咪結果痴線個班走哂去當差合法有槍權
結果 痴線既都係揸槍 仲無人阻到

送pizza有幾多錢俾你劫

繁時係乜鳩真係未撚聽過

送個外賣啫

對唔住，我係卧底

仲要唔同以前, 好多都online paid

帶埋槍去送PIZZA

俾盡咪幾舊水cash找下錢

大同？

左膠: 個女仔死左男友好慘

左膠死全家

兩個都有槍咁堅

Sor冇一個會用

少女?成個中年男人咁，不過都仲有男友

左膠表示乜都睇唔到最衰都係槍

黑人少女？

送外賣都要有槍係身

Reparationequality

仲要兩邊都有槍

冇講膚色=黑人行兇

成日俾人老粒架

快點來一發

好彩黑暴冇槍

個標題可以再差啲

有咩咁出奇個時我老母楂車出去買餸架車長期有枝shotgun 係車度

以為寫少幾隻字就係簡潔
唔知自己啲英式中文有幾累贅

死返支那啦屌你老母

個名好型
如果個老婆叫艾絲蒂爾就一流

係美國唔通真係要陀鐵出門口

對新老公來講, 兩個都係繼子
點會係繼繼子

好似紅毛猩猩

以前都有中國外賣仔送外賣比人打劫死 不過唔記得係咪黑人犯

美印州達美樂披薩外送員約接單，餐送拉法葉，遭搶。他自衛，抵抗，導一男死，自中槍喪命。

簡到咁仲正

大同？天下為公？

我地african american lady係唔會殺人架
又systemic racism
白人殺我地黑人就得 我地黑人殺白人就唔得

外國真係好多癲佬同on9劫匪 好似呢單咁你根本理解唔到點解佢要咁樣打劫

咁多賊，唔怪得送外賣都要帶槍

身為一個外賣員
有支槍係身好合理

轉芝心批幾多錢
細批幾多錢
轉返唔要芝心批幾多錢
唔要芝心仲貴過要芝心既？
想線我！？

事實證明佢支槍有用

共產式中文就係將4個字寫完嘅野寫十幾個字出黎再用2個字做縮寫

連登仔一講槍就現形 露出中囯人本性
睇嚟兒登仔比較適合實名制買刀

但如果冇槍
個痴線佬一樣可以拎刀斬死你
你連自衛能力都冇

黑警暴力咁都話冇槍

茄蛋飯幾錢？

關乜撚嘢事

海半曾聰

槍權真係雙面刃黎

好難想像香港咁高壓嘅社會如果有槍權會點

男姓定男性

送個pizza姐，係咪因爲個pizza有菠蘿？

佢冇帶槍真係死咗

任何種族都有好人有壞人

又要loop番嗰句
就算冇槍權, 佢一樣可以用其他凶器, 甚至一樣可以攞到槍
(早排香港先係個類似露宿者嗰邊有枝loaded shotgun)

槍權係容許平民可以係有登記嘅條件之下合法取得槍械保護自己
你估真係呀豬呀狗都買到槍咩

16吋批仲平過12吋批？
你唔條外賣仔

著綠衫果班根本白卡佬嚟人哋企定定喺度都要射人隻眼

報導好似話叫送去一個無人住嘅地址

顯示 #1
已封鎖會員 驻连登国安人员

已封鎖會員 驻连登国安人员

呢個死力架反而死唔去

帶咗都死咗

以後外賣只放門口 唔洗面交

文言文咁

不如寫文言文啦咁

當我冇講過

關咩事啊弱智仔

起碼搏一搏
雖然都死咗

sad, D 黑鬼癲地上黎冇人有

我想要槍

Pizza仔點解唔坐低同個女人傾？話唔定唔使死呢

屌尋找他鄉的故事

著避彈衣先有用 lol

送外賣都好近距離喎，有槍都要係快槍手先保到命

pizza仔咁偉大都打劫

黑人壞人比例最高咁姐

喜劇之王

槍權 係制衡暴政既最後防線
所以光復後一定要有確立槍權

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

外賣仔依家有槍但都係死左wor

乜撚野繁時？光時我就識

咁起碼對方死左先 殺左個痴線佬為社會除害
如果我俾人斬到變植物人 但條友因為某d原因（特權人士）而輕判 坐兩年出返黎
你覺得咁樣好唔好？

美印披員送拉法，他自衛，男死，自槍命。

簡到咁仲正

繁時真係第一次聽

個陣心諗如果外賣仔有槍佢地就玩完

有冇真係試過弄假成真?

Leftist: This is why we need to ban the ar15 assault pistol, the mag contains too many clips!

d痴線佬如果你禁佢就唔揸槍，佢就唔係痴撚佬啦

打多隻字咁撚辛苦你
不如唔好打啦？
無謂辛苦自己 辛苦人地嘛

唔加底仲貴過加底？

唔明

他為了自我防衛，開火抵抗

可能對方嗌茄蛋pizza

最少都要識無敵烽火輪

咁對知道哂成個故事ge外人眼中咪姐係繼子同繼繼子囉，駛唔駛列舉哂所有狀況出黎

如果結完再黎一件就集齊三家姓

條女玩緊tiktok challenge?

個標題想點

咁好明顯係個白人嘅錯

個外賣員幾靚仔
Rip

感建分
連登仔咪又係咁用
都唔知up乜柒句嘢
打多幾隻會死咩

無提種族果下就知一定係黑人殺白人

白殺黑就會詳細highlight

屌佢老母死力架

又係黑人

繁時

黑人外送員慘遭槍殺！

照copy台仔新聞

黑人外送員慘遭白人槍殺！

？？？
個兩個痴線男女係非法持槍喎, 你禁槍佢都係有槍, 反而個外賣員會無晒反抗能力

係咪睇得太多 tenet

有冇黑人？

超級至尊幾錢?海鮮大會呢? 如果要多芝士加幾多錢再加多啲辣肉腸呢?

冇槍權，痴線佬一樣有槍
係正常人冇槍

黑人仲要係女人, 真係基本上係低賤種既代名詞黎

冇槍權 結果外賣仔連自衞都做唔到

17歲？
37歲？

黑吃黑

條女應該無諗過外賣仔有槍

佢67歲 早起晚睡

男姓嫌疑犯

性

咩叫繁時？？？btw連登最近都叫緊資安

兩隻字通嘅我覺得ok，求其擺埋嘅 鬼估到

我正想留言問係咪黑人

仲有留底左個pizza

想當年我都有個做DC9同pizza仔既夢想
最後因為太難棄左

共產黨員左膠:
一定係Donald Trump搞出黎抹黑BLM

左膠不嬲禁槍, 禁左就少好多呢啲事.

正常登記，之後精神病發？
有民主之後根本無需槍權

咩世界

同極右連登仔講禁槍？你死撚得

少女?

刀難殺死啲定槍難殺死啲

問題就係槍無得自衛

叫親 domino's 外賣既都係痴線，唔痴線唔會食 domino's 外賣

所以 domino's 外賣仔有支槍傍身真係好合理

外國打劫外賣仔真係好多，見報既一單，唔見報既1000 單

劫走 pizza 同部車，間唔時會有發生

我係外國做過幾年

癲佬最鍾意order pizza

Higgs

咁厚肉一槍打埋去都冇事啦

屌你

叫外賣嚟打劫個外賣仔，智商要幾多先諗到依條橋

屌母

香港有槍
應該日日都有連登仔死

帶槍送PIZZA咁痴線
佢應該俾人搶過好多次

連登擁槍撚真係痴得幾

Tommy個後花園唔止一把槍

中同？中童口罩？

第一時間都係諗起Death Stranding

假設大家身形相若
人地拎把刀出黎 你冇武器 你點自衛？
你冇對等武力你就只可以睇住人地斬你
假如721再臨 你點保護自己家人？

刀唔可以殺人 鄭捷？
如果市民有槍 佢根本唔會斬到第二個人

你唔會知危機幾時降臨
你冇槍唔代表人地會讓你
但如果你有槍 哪怕支槍得一粒子彈 你都可以保命

你唔係外賣仔!!!

呢張圖係點解

cls 咩人先會諗到去打劫外賣仔

喜劇之王咁

pizza加底幾錢?唔加底呢?仲貴過加底嘅？

原本係男主角抱住個BB,改左做鯊魚
係冇咩意思
不過隻驚個主角係係世界末日做送貨佬
入面有個重要支線係送pizza

屌，唔爭氣笑左

個仆街仲要唔遠唔訂，又要限時

仲要損壞得太勁會fail

外賣身上有幾多錢啊，噉都打劫
最多一百幾十碎銀，不過我都好奇去送外賣都帶槍

菜刀都係
車都係

其實啲痴線佬咩嘢都可以當武器

美國一定要俾市民有槍權
就係in case個政府係好似港共咁仆街
民眾都可以有力抵抗

所以香港既情況其實係得痴線佬有刀又有槍

真係送pizza任 , 我玩左開頭送完個女人去火化就賣左game

2013

操fit啲反應
槍都可以避

屌你老母啦

曲直難分

對唔住，我係一個外賣仔

你唔係外賣仔!

新語

打劫外賣仔有撚用咩
都唔方有錢

仲要咁大份應該好易射中

次次呢啲新聞嘅犯人郁係黑人
肥人+女性+黑人+美藉屌你老味

打劫一個外賣仔 拎得幾多錢？
有無腦架？

突然諗起呢套劇

希望條女判死刑啦

有時候好多人會濫用「保護自己」做藉口買槍，無論真心與否，你都係提供左一件武器俾人，持槍人聲稱只作防衞用途，但你難保第時唔會違背初衷，當自己發起癲、思覺失調、想尋仇時就可以將呢把「保護自己」既槍變成為佢地既兇器，而美國好多呢類案件；同時，疑心過重既人以為有人害你就好容易隨手攞起把槍殺人或者進行所謂既自我防衛，但如果因為一啲小事而開槍又或者係誤會，咁條人命真係仲賤過地底泥，所以咁易攞到槍係一件幾危險既事；有時候人地會因為驚以上呢啲「保護自己」既人會亂黎，自己又買黎傍身「保護自己」，而變成咗一個循環既現象，只會越演越烈。同埋，槍係比刀更易殺死人，因為較少距離限制。

得你用

送咩pizza丫 販毒咁

其實佢係自願戴上定畀人夾上？

Died like a man

到底講緊咩

乜撚野離

個老婆再婚 個老公咁就死咗 仲有個仔冇見過老豆 仲失去個經濟支柱

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

做開劫車!?

巴打ＧＴＡ當真咁玩

屌汝娘

Woo有聲

原來文言文先最潮

打劫外賣仔 帶槍送pizza

世界大同